大家仲記唔記得 "不受傷，不被捕"

唔係鬥流血，鬥落單呀

記得要用智慧

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 超巨大反赤納粹連儂牆

推929反赤納粹